【REPOST】對家已經全方位喺連登進行文宣攻勢

見到幾類post喺過去一星期異常多、頻密：

- 膠Talk、叫春、不知所云類（尤其是班小圈子講嘅不明內容，點解一定要上連登吹？）

- 批鬥「偽黃」類（對方做唔夠多就話人偽黃，極端化所有黃色陣營嘅思想意念，包括食肆、演藝、購物等牽涉黃色經濟圈嘅人士）

- 恥笑其他會員、晦氣類（兩邊都有人激化緊個緊張情緒，意圖掀起大規模鬧戰嚟轉移革命方向，尤其是呢排討論緊立法會選舉戰線）

- 潛移默化類（睇落可能只係分享下新聞、消息咁，但有時會係混雜假消息假新聞，又或者經常重覆使用一啲意圖令你習慣嘅用詞，例如用「新型肺炎」或「新冠肺炎」洗走「武漢肺炎」或「中國肺炎」呢類字眼，令你記憶習慣佢哋嘅講法，即係洗腦）

- 狙擊類（不斷開post屌同一個知名人士。奇就奇在舊嘅未爆就開新，有啲類似「潛移默化類」，想增加該人名喺你腦海嘅出現率）

另外，預期上年六、七月嗰陣玩嘅狼來了自殺類post會再現。

大家睇post真係要仔細咀嚼，再諗一諗點樣回覆，用咩語氣同心態回覆、看待啲thread。

手動推

pish

Push

push

推

班五毛扮自己友 含淚含撚含家產咩都出埋來 叫人投白票
屌你老母以為咁就帶到風 實在太了解連登仔啦

推，連登唔可以分化

推

冷處理？

又開始多返臺妹露肉post、性別引戰post、地域引戰post、國別引戰post

連琴晚警狗掃周同學祭壇、前晚筲箕灣黃店店主畀賤種斬到冇塊肉，都冇乜post引起關注，真係由得連登就咁畀水軍嘅垃圾資訊淹沒？

推！

不要分化

想推呢個

多謝
推

真係要小心唔好俾五毛分化帶風向

見到無視或不推文回覆